李卓人聲沙地叫香港人唔好放棄

聽到佢咁講既一刻，真係有感而發：
做人一定要夠無恥，夠面皮厚，好似D條友咁。

先唔論佢之前既所作所為，淨講佢比人揭發袋住先，正常人都已經要即刻離開政壇搵窿捐。D條柒頭居然臉不紅咁磨爛蓆，而家仲大義懍然係度激勵香港人唔好心灰。吊那媽，李卓人唔該你收皮！

屌佢老母，佢輸咗之後嗰個「心淡論」真係聽到人打冷震

我對香港重好熾熱，係對犯民心淡

之前論壇佢數馮檢基如何失敗，聽完更加心寒。話晒曾經戰友，而家為個議席，咁樣數鳩對手，真係幾咁無恥。

師承自港奸司徒華

因為佢地都睇通香港人
金魚記憶 + 疑中留情

我無放棄到啊， 我只係放棄李卓人

我唔撚係放棄呀
係對泛民心淡咋
比左幾多次機會你地呀
屌你老味

放棄左佢地食乜

我地對民主冇放棄
只係放棄左你班垃圾
唔好將自己同民主劃上等號

焦土派唔好放棄, 加油

係...話人一生失敗,佢自己又成功得去邊

前支聯會主席李卓人
咁嘅背景今時今日想贏，真係發緊夢